發夢夢見有警隊高層上黎搵老闆吹水,講起毒針死人事件

老細問起單野係堅定流,個呀伯係本身有事定枝針有事
個高層就話個呀伯本身有事就緊架啦,但枝針有無毒就唔肯定
然後老細就問個高層自己有無得打先
高層就話緊係有得打先啦,但我揀唔打住,緊係比D伙記打左先
然後2條友就係到笑
支持伙記打先

佢地笑到咁上下,我就醒左了

我想讓俾有需要既人打先

個夢好真實支持前線伙記打針先

打完全部變晒瘋狗

打完死撚左有冇得去浩園 假假地都算為國捐軀

打狗, 用力打, 往死裡給我打!

浩園 (休班區)

閱，玩左成年既離間計，除左自high,仲浪費網絡資源

幫個阿伯打毒針嘅黑護拉咗未？別讓黑護跑了

發夢既野,你信咪信,唔信咪算有都唔輪到你知啦

你點影的

高層係咩先？

你老闆？

唔打都瘋狗黎啦

呢隻狗黎

真係關照d伙記

支持前線伙記打先

呢個叫咩名？

所有優先打針嘅長者已成condom伙記

狗仔前線睇完有咩感受

科興溝冰你都咪話唔正